中環行埋去金鐘有冇得諗？

而家勇武水平高過以前咁多 話唔定有驚喜 d官又喺哂嗰度 係有個解放軍軍營同警總喺度危險d 係咪都係唔好

中環人邊忽勇武.....